漢字的序順並不一定能影閱響讀

屌咪撚煩啦

推

屌你老臭母閪化

幾有趣

有冇人可以試埋 日文 俄文 希伯箂文 嗰啲

以前高登好似有人解釋過點解會咁

幾得意喎 有冇高手可以解釋下
留名學野